情緒真係話嚟就嚟

本身keep住全日都幾好心情
一到夜晚夜深人靜 瞓唔著嘅時候啲負面情緒就出哂嚟
特別係聽歌會聽到個人好唔開心

同個best friend冷戰咗幾個月
呢排又聽到之前曖昧過嘅對象嘅消息
無再聯絡好耐 但唔知點解耐唔耐都有啲掛住佢
好想知佢哋過成點
但又放唔低面子道歉先
又怕突然搵人會好odd好唐突

我以為將注意力放喺另一班人身上就會忘記佢哋
但原來靜落嚟嘅時候
都會記返起以前同佢哋一齊相處嘅回憶
然後後悔之前無好好珍惜同維繫感情

唔想同身邊嘅朋友傾呢啲事
唔想煩到佢哋 又驚影響埋佢哋心情

同埋我本身就唔想同太多人交心
因為我覺得每個人都會離開我
到最後都會只係得我一個人

可能係我個人太差
可能我根本唔配有人陪我

樓主巴定絲

雖然夜晚好啱用黎叫春, 但你都係訓喇既然情緒咁down

絲
有咩關係？

唉屌 以為自己開po 真係好撚中

咁女人係易啲會諗呢啲野

我好努力嘗試瞓
但一合埋眼就全部都係啲好唔開心嘅事

同路人

巴打做咩事？

唔覆我

有時都好憎自己咁感性
好想理性啲，控制自己情緒
但我太廢

覆喇

又唔好咁講
我巴都會諗呢啲嘢
特別係呢啲時候大家冇得出去就特別灰鳩
好似全部朋友都係浮雲咁
全部人你一唔搵佢就唔撚搵你架啦
我都付出到好倦

真 覺得自己好廢 又唔想同人呻 個個都以為我好樂觀

自己成日收收埋埋 搞到個人好負 依家好似冇朋友咁

真 有啲野係得自己先知

有時覺得朋友喺ig 放負好勇敢 自己未試過

「好想知佢哋過成點
但又放唔低面子道歉先
又怕突然搵人會好odd好唐突」

呢個真

身邊嘅朋友個個都有人陪
但就好似得自己一個孤伶伶
見到佢哋post ig會好羨慕人哋身邊有人一直陪住佢哋
Best friend又好伴侶又好
我都想體驗吓嗰種感覺

每次喊到飛起
第二朝起身眼又腫又瞓唔好
會覺得前一晚嘅自己好傻好無謂
但我就係控制唔到啲眼淚

我都係咁
成日都做安慰人嘅角色

甚至有朋友話過，覺得我係一世都唔會喊嘅人
聽完之後笑而不語

+1

我都係呢個情況
唯一發洩嘅途徑就係自己一個喊出嚟

你係絲打？
你又有咩心事呀？

好中 有時好想有人陪吓我 俾個膊頭我挨吓 好攰

正常架 想喊就喊啦
利申：日鳩日都係咁

我想我真的怕安靜

結果每晚都眼濕濕

喊完第二日好樣衰
唔想俾人知自己喊過
絲打喊完隻眼唔會腫？

係
見到個post諗返起以前有啲幾fd呢幾年都斷哂 見着佢哋一個個有佢哋嘅生活圈子 有啲傷心

fd個啲又會因為忙/拍拖 成日已讀 搵食飯又隔幾日先覆 咩玩法

巴打

介唔介意講吓？係因為感情嘢？

夜晚冇咗個太陽係咁，英國啲人都差唔多

啱呀唉 我地啲冇frd就只可以喺連登呻

我同我個best friend都係差唔多情況
佢有咗自己嘅圈子
我哋嘅關係好似愈嚟愈疏離
曾經我哋好有默契
而家我連佢對我嘅諗法係咩都唔知

細個聽日聽人話生命中有好多過客
唔知道應唔應該放手

有時熱鬧完淨返自己一個都會咁
我都知我好麻煩

因為之前傷得太深 已經拍唔到拖

就咁挨吓
俾我知道有個人喺身邊 已經夠
但又好驚呢個人會好似之前嘅人咁離開我

係呀
多謝你哋肯理我

對唔住巴打我無試過呢種感覺 唔知應該講咩好
但你願意講，我願意聽

唔知會唔會講錯嘢
但我覺得人生好長
總會出現一個啱嘅人
只係未遇到

希望巴打可以忘記嗰個人 搵到屬於自己嘅幸福

你個名我笑咗出聲